有無人一到夜晚就覺得好負能量

嗚

無人理

有

你做咩啊

出返黎打比賽未

岩岩分手揮手

係咪夜晚都好負

Same

係啊 你做咩事啊

屌你老母臭閪呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Me three

屌你屎忽

被嫌棄了

夜晚就好多嘢諗

門B仔

工作 做到好唔想做想轉行
奈何未搵到工 只得日日捱住咁做
愛情暗戀好辛苦

慘慘豬

比人笑我d牙梳

唔等錢駛咪裸辭

用紅毛泥封左o的牙罅

祝大家快啲放低